{
  "%d month old": {
    "one": "%d개월",
    "other": "%d개월"
  },
  "%d year old": {
    "one": "%d세",
    "other": "%d세"
  },
  "%d event in %s": {
    "one": "%s에 %d개 이벤트",
    "other": "%s에 %d개 이벤트"
  },
  "person": {
    "one": "명",
    "other": "명"
  },
  "%d Person added to the Cart.": {
    "one": "%d명이 장바구니에 추가되었습니다.",
    "other": "%d명이 장바구니에 추가되었습니다."
  },
  "%d Person successfully added to selected Family.": {
    "one": "%d명이 선택한 가족에 성공적으로 추가되었습니다.",
    "other": "%d명이 선택한 가족에 성공적으로 추가되었습니다."
  },
  "%d Person successfully added to selected Group.": {
    "one": "%d명이 선택한 그룹에 성공적으로 추가되었습니다.",
    "other": "%d명이 선택한 그룹에 성공적으로 추가되었습니다."
  },
  "Add Property Type": "속성 유형 추가",
  "Add Your First Property Type": "첫 번째 속성 유형 추가",
  "Auto-calculated from counts above": "위의 숫자에서 자동 계산됨",
  "By deleting this field, you will irrevocably lose all group member data assigned for this field!": "이 필드를 삭제하면 이 필드에 할당된 모든 그룹 구성원 데이터가 영구적으로 삭제됩니다!",
  "By deleting this fund, you may affect historical donation records!": "이 기금을 삭제하면 과거 기부 기록에 영향을 줄 수 있습니다!",
  "Category Name": "카테고리 이름",
  "Checked In": "체크인 완료",
  "Checked Out": "체크아웃 완료",
  "Current Fiscal Year": "현재 회계연도",
  "Delete (will delete all associated records)": "삭제 (모든 관련 레코드가 삭제됩니다)",
  "Edit Property Type": "속성 유형 편집",
  "Enter comma-separated count categories (e.g., Members, Visitors, Children).": "쉼표로 구분된 카운트 카테고리를 입력하세요 (예: 회원, 방문자, 어린이).",
  "Enter sermon notes or event text...": "설교 노트 또는 이벤트 텍스트를 입력하세요...",
  "Existing Donation Funds": "기존 기부 기금",
  "Existing Group Properties": "기존 그룹 속성",
  "Failed to update role. Please try again.": "역할 업데이트에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Family Pledges": "가족 서약",
  "Field changes will be lost if you do not 'Save Changes' before using a delete or 'Add New' button!": "삭제 또는 '새로 추가' 버튼을 사용하기 전에 '변경 사항 저장'을 클릭하지 않으면 필드 변경 사항이 손실됩니다!",
  "Filter by Class": "클래스별 필터",
  "Fund deleted successfully": "기금이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "In Use": "사용 중",
  "Manage": "관리",
  "No pledges found for the selected fiscal year": "선택한 회계연도에 대한 서약이 없습니다",
  "No property types found": "속성 유형을 찾을 수 없습니다",
  "Number of records using this property type": "이 속성 유형을 사용하는 레코드 수",
  "Optional detailed description of this property type": "이 속성 유형에 대한 선택적 상세 설명",
  "Please correct the errors below.": "아래 오류를 수정해 주세요.",
  "Pledge Amount": "서약 금액",
  "Pledge Dashboard": "서약 대시보드",
  "Remaining": "남은 금액",
  "Remove this attendance count?": "이 출석 수를 제거하시겠습니까?",
  "Select the type of record this property applies to": "이 속성이 적용되는 레코드 유형을 선택하세요",
  "That fund name already exists.": "해당 기금 이름이 이미 존재합니다.",
  "Total Pledges": "총 서약",
  "Track and manage pledge commitments by family and fund": "가족 및 기금별 서약 약정 추적 및 관리",
  "View Properties": "속성 보기",
  "e.g., Visitors, Children": "예: 방문자, 어린이",
  "of pledges": "서약 중",
  "records": "레코드",
  "Must start with / if not empty; no trailing slash. Only letters, numbers, underscore, dash, dot and / allowed.": "비어 있지 않으면 /로 시작해야 합니다. 끝에 슬래시 없음. 문자, 숫자, 밑줄, 대시, 점 및 /만 허용됩니다.",
  "%d person": {
    "one": "%d명",
    "other": "%d명"
  },
  "All Classifications": "모든 분류",
  "No people found matching your criteria.": "조건에 맞는 사람이 없습니다.",
  "Off": "끔",
  "On": "켬",
  "Photo Directory": "사진 디렉토리",
  "Reset Filters": "필터 초기화",
  "Show only people with photos": "사진이 있는 사람만 표시"
}
